連登已死，Yanny處女單飛唱歌，處女開餐廳，都冇人講？！

女團Super Girls成員Yanny（陳穎欣）出席活動，她首次單飛公開唱歌，Fans都有陪她和唱，又跟現場觀眾玩遊戲。對於演出，她謂：「好緊張呀，平時有成班隊員一齊唱，真係唔慣自己一個人唱，因我好易發台瘟，組合一齊唱感覺舒服啲，所以為咗今次我練咗首歌50次㗎。」講到SG她稱月底將會合體演出。她有份演出的ViuTV劇集《仇老爺爺》播出後反應不俗，更因為演出角色變心，被網民在討論區上用粗口鬧狂鬧，她說：「因為套戲入面都係叫番Yanny ，睇啲留言係咁鬧，感覺真係好似鬧緊自己，因為套劇已經播完，有啲人係依家先睇番，見佢哋係由頭鬧到尾呀。」

5人女子組合的Super Girls，個個唱得又跳得。女團成員之一Yanny（陳穎欣）最近第一次創業，投資約30萬元於荔枝角開設東南亞餐廳──圍威喂，生意不俗，飯市經常現人龍。29歲的「冰山美人」Yanny更計劃今年內才開餐廳，勢要做飲食界的女強人。

Yanny首次創業，選擇進軍飲食業，原來跟屋企人有關。「以前屋企人開茶餐廳，我成長的片段總離不開餐廳內，所以我自小就有一個夢想，便是擁有自己的餐廳。」Yanny說。

由於當時年紀輕，所以很少在茶餐廳幫手，反而卻試過「幫倒忙」：「當時我大約3、4歲，爸爸把剛焗好的麵包放在檯上，我在旁邊午睡不小心瀨尿，搞到成條麵包濕了，最後要全部報銷。」

Yanny笑言自己很為食，所以開食店是娛己又娛人：「兒時我是TVB《都市閒情》的超級擁躉，因最愛睇煮食節目。」

看完節目後，Yanny便覺得自己是烹飪高手，會在家自製簡單食物，「媽媽每日都煮烚蛋，我就食得講究，把蛋黃取出後撈沙律醬食；就是普通一件花生醬三文治，我會把它搓成波形，令賣相更精緻。」

以前Yanny在家會自製「兒童餐」，但現於自己餐廳就不會踏足廚房，她主要做對外的宣傳工作，因她認藝人開餐廳會吸引不少人注意，能成功爭取到曝光率。

選荔枝角因租金較平

餐廳位於荔枝角，並非在旺區，Yanny認為荔枝角是一個發展中的地區，不少公司設在工廈內，人流甚多。不過最重要是租金較實惠，對於創業者來講，資金壓力會較低。

Yanny認為要應付成本之餘，做食店老闆也要經常要面對不可預測的突發事，她說：6月底餐廳開張日，冷氣忽然壞了，餐廳好熱又侷，個個客人都流汗，很多人都拿著風扇仔，當時很擔心會否影響生意，幸好很快有人來修理。」

不過，她自言香港飲食業競爭很大，故餐廳要有一個主題，才能成功突圍。

餐廳的主題會令大家有特別的記憶，還要最好是新穎的概念，讓食客感到有新意。近年香港人都喜歡本土文化，我們便選了「打小人」做主題，餐廳定時有打小人的服務，但並非落降頭式的，只不過是將不好運，或者身體不健康的惡運打走，純綷為食客紓紓壓，慰藉心靈。

又唔係處女 關我撚事

閱

你又知唔係

表個態都冇 仲想人支持佢

我破既

唔信

處女

AA cup girls成員

你咪去佢ig問囉

不過佢實怕醜唔會認

樣靚腳正已經夠

想食果條麵包.n

Heidi有波架依家
條波‘那’加埋靚樣丁死人

Heidi 都隱晦撐示威者，依隻G好似生活係第二個平行世界

原來29歲
比較想知heidi 係咪比人包左

想知兩個個鼻係咪整過
直到咁

唔靠隱晦啦
有幾次係直情明撐

女人最盛放既年齡
瘋蝗漿都28啦

李靜儀世界第一

痴線...對腳長到,根本係引人犯罪...

睇下佢同(結咗婚嗰個隊友)個ig
純吃喝玩樂 嘻嘻哈哈咁
好懷疑兩個係咪住香港
aka都有叫過下春 雖然有d隱晦
heidi直頭不斷出post 有幾獲仲要明撐

成個sg 得Heidi 明撐咋
其他都冇出過聲